[經濟圈] 可否設計一個簡單Logo俾店舖用?

唔理黃定藍，一圖睇哂，靠邊站?